一句講晒：90後>80後>是但>10後>00後

00後暫時黎睇係最低劣
睇下10後未來會唔會一山還有一山低

10後個班全撚部都係蝗

講起90後一定係：而家啲90後真係唔捱得

唔經唔覺 句野聽左10年啦